想問有無人有Vans個設計師聯絡方法？

朋友喺鞋廠做 想搵佢拎返個設計圖 Vans唔出就我地自己出！！

推啊！

留名支持會買

推爆

P牌推唔郁 照推！

支持

push

推

Push

push 我都想買

push!

推！

加拿大設計師喎 連登點搵到佢呀

著住呢對鞋，black bloc,豬咀頭盔型

推啊！！

所以佢咪問有冇人有方法

G chi

推呀

試下twitter開po
再靠連登仔推

無Twitter 有無人可以幫手開Post

想買

出到嘅話想買

推 買！！！

推動

G持

推 想買

支持！

Pushhhh

支持！但點解到而家仲未有twitter

出就買！
到時做埋black bloc一部分

推

—

1.【香港電台《城市論壇》就禁蒙面法民調】
半分鐘時間同我入黎投票再推埋
原po: ［港台城市論壇民意調查］入黎投票表態啦

投票:

2. 學者梁啟智開左個Twitter幫助國際線嘅手足，大家快啲入去推爆佢！

開個TWITTER AC一齊推
【3分鐘懶人包】依家整埋bot 教你玩 twitter, 連翻譯

進階

係呀就係佢地幾個

叫Naomiso
但完全搵唔到佢

幫推呀大家

推呀！！！

上twitter啦

我見twitter 都有人搵緊

推啊

推
想買

好多香港人住係加拿大
分分鐘有人識佢都唔出奇

一千蚊對都買

不如掛dahood 個logo上去重新出

推！出左一定買返對

整波鞋好D

push！

突發！！仲有一對

[VANS] 各位Van屎粉絲發功啦